覺唔覺識買一定係買二手野？

買返嚟平一半，但功能性一樣
保養得好，再放返出去分分鐘有賺

特別係車

女人

底褲

二手condom 有無興趣？

你條女都二手

可以用錢買返嚟嘅女人都唔止二手啦